陰謀論：Lockdown係一場大重啟

岩岩睇到奶共杜魯多條片，有D恐怖
0:17佢好清楚咁講到係Reset

用武肺Lockdown改造經濟系統，解決貧窮、不平等同環境問題

呢個會唔會係加拿大、紐西蘭、澳洲、歐洲，甚至拜登都要強行Lockdown既原因？

其實留意得政治既人應該都會知
貧窮、不平等，唔係用黎解決既
係用黎KEEP既
呢兩樣野完全係benefit管治

原片，都係好恐怖

另外
Build Back Better
呢個口號好多人有用，包括BJ，拜登同UN

然後一大堆人endorse政權做更多野綑綁自己

Build Back Better係咩意思?

但係如果呢班人真係想解決呢個問題
Lockdown再將所有野重新分配，會唔會就係佢地既方法？

好似某位姓陳名雲既青山病人，好耐之前都係咁講
睇完段片，只係覺得佢有時唔係真係癲，只係行得前

deep state設局要全人類洗牌

字面既意思就係經濟復甦

如果解決到呢啲問題 就會世界大亂

陳雲一早講咗

認真，好撚憎陳雲
但係而家樣樣野都好出面

國師係來自未來的精神病人

解決問題既方法最終就會係共產主義

洗撚陳雲講咩，有睇4chan有睇高青巴都知啦，咁樣都要笠頂帽俾陳雲？

政府補貼窮人
中型公司執笠拼入大公司
唔駛再出街，WFH減少人類活動對環境既傷害

我覺得佢地其實都只係用把口UP
貧窮、不平等benefit管治, 但同時呢兩樣野都係推翻政權既工具
所以有邊個管治者係唔會走出黎話要解決貧窮、不平等?
佢地會不停用把口UP, 等人信
有人信, 派定心丸, 管治就會容易, 作反既人又會少左
所以我覺得佢地只係鳩UP, 因為lockdown經濟差, 驚有人作反

但我無否定你懷疑呢班人背後圖謀緊D乜野
我只係覺得佢地唔會走去圖謀解決貧窮同不平等問題
屌我覺得佢地係咪又想玩監控咋
我成日都覺得民主國家應該好羨慕中國果種監控
成日都覺得佢地想學, 因為呢個年代既科技令到1984果種世界能夠實現
純鳩UP

熱狗信徒唔會放棄任何一個一個吹捧國屍既機會

即係所有錢去哂大公司班老細到
再靠政府控制其他人

不平等呢個問題係永遠唔會解決到
根本呢個世界無完全平等
一出世就已經分左男女高矮肥瘦IQEQ高低等等, 平條撚咩

聽落冇錯
香港就係個好既典範

其實咪姐係將全世界變成港奴囉

Lockdown點樣改造經濟系統？
點樣解決貧窮？不平等同環境問題？

詳細d 解釋？

又點樣再分配？

我睇唔到有咩關連

冇錯呀
由大公司分配資源

睇下置頂個post

有幾好？
政府補貼窮人，即係要加稅，將社會資源集中比政府，而官僚永遠都係效率低又浪費。
中型公司併入大公司即係壟斷，香港就係地產霸權壟斷哂一切，小店食肆都比連鎖店取，有咩好？

如果大公司唔分呢？
如果大公司同政府勾結呢？
咪變左另一個土共

革命先鋒 毛魔都識講 權力使人腐化

唔一定
其他地方仲可以有創業既機會
好似香港以前咁有可能可以白手興家

都話
香港就係一個典範

呢個就係果個plan

岩岩開StevenCrowder睇直播
屌原來佢地一開頭就講你呢段片

唔係
好多人依然可以自食其力
例如係美國，好多人有自己一間廠自己做哂

人人拎福利，咁個社會仲邊有創造力？

正正外國都係咁先吓先大撚鑊，去到外國都避唔大財團壟斷

唔係講Startup
startup就係呢班人提倡既新循環
我講緊係真正既自食其力

Make America Great Again!

呢啲估算其實唔難
就好似掟飛鏢咁
當你有既定立場之後
就等於set好左個靶
掟幾十支掟過去個靶到
總有一支正中紅心

支持抗疫
番工另計

the purge

唔同
侵講係回復昔日美國面貌同價值觀
BBB個better係有玄機，係要改造變得更好

等變芬達啦你哋

始終係陰謀論
信則有，不信則無

都幾恐怖
如果lockdown既陰謀係真 咁反lockdown既政客到底係同緊邊種極巨大既集團鬥緊

係
Amazon幫你賣野賣廣告，仲唔係靠佢出貨？

戇尻仔，人地十個月前已經講緊

瘟疫係科學，防疫係政治。簡單十個字就揭破成個陰謀

而呢十個月拒絕思考嘅連登仔，全部都係deep state陰謀嘅幫凶

工廠
自己車野之類
好多Made in US既都係自己一間廠一條龍整

陳雲講左成年wor ching

都呼之欲出啦
邊個祝拜登當選咪係同黨

點睇老蕭 次次掟親都唔中?

Lockdown點分配，你知唔知Lockdown係點

仲陰謀論？WEF嗰堆寫晒佢哋所諗嘅the Great Reset願景出嚟講明下年年頭就開始，好快知，而家已經吹緊風，時間差唔多

唔明咩叫芬達

9月18咁叫行得太前？

知
執曬D中型公司
大公司招聘
人人有工開

咪玩啦，有幾多創科公司喺歐洲？咪又係大部分美國

你個傻閪陳雲一時就屌口罩，一時就奶侵戴口罩，唔好下下抽佢撞中嘅就下下拜佢做先知啦柒頭，條友嗰陣連drain the swamp 都解撚錯你班柒頭又唔會屌佢㗎喎

wow 其實唔難你不如叫隻馬騮打本莎士比亞睇睇

呢班友柒果陣硬係搵唔到佢地
隔一排又扮冇事上水老屍又中
喂唔中果排唔上下水俾人屌下既？

應該係講緊EVA個結局？全人類變橙汁

唔會人人有工開, 啲big tech 幾年前吹過, universal basic income.

唔洗做有錢收? 呢個世界邊會有啲咁好嘅嘢.

睇連drain the swamp 都唔識解嘅陳雲我點解唔睇返外國啲陰謀論撚？係你哋先會咁依賴一兩個所謂KOL，唔識自己搵多啲資料，然後又鳩嗡陳雲又中，錯嗰啲唔會提

師兄咁嬲咁大反應
倒番轉邊個次次講得中
或者你話啦，開口中既有邊個名中率高架？想學野

呢啲就係高手

真係陰謀使乜公開講俾人知

drian the swamp 錯咗咩？

加拿大澳洲都係想行北歐嗰種democratic socialism啫
正常發達國家都會以人人安居樂業、做到自己想做嘅嘢為ultimate goal
而家好多嘢都automated，社會唔使再靠逼某群人一世做低下工種嘅方式嚟運作㗎喇

唔好畀隔離個dystopian地獄鬼國限制自己想像
或者真係有個未來，每個人類都可以生活得好富足

你有一批係不能零收入下生存，咪死曬，個批咪比人合併囉

點次次中法？觀察睇開陳雲嗰班人根本只會放大佢講中嘅，每次都無視佢講錯嘅睇唔過眼你哋咁樣跟隨個false prophet 姐

一直都覺得covid係一場戲
係用黎令財富返去政府同有錢人身上

我就係問你邊個會次次中呀

仲有睇咩陰謀論撚啫
你係咁叻嘅自己睇自己預言囉

創科公司係一個好好嘅indicator，因為佢代表住新時代嘅發展。歐洲創科公司少係因為一來高稅，二來勞工法令公司唔可以因為營運模式有變而隨便炒人，呢啲於對新時代瞬息萬變嘅startup都係致命打擊嚟。
Linux係歐洲唔代表改變到歐洲對於startup unfirendly呢事實，因為首先linux係幾十年前嘅product，二來某啲個別例外不足以推翻一個general description。

膠拿大有幾個月，派錢派到可能要去開採石油提『練』膠（講笑）

做呢樣又使乜搞場大龍鳳，全球貧富差距一直都拉闊緊，M型社會都講咗好耐

咁都唔關？政策限制嚟個喎？你閱讀理解係咪咁差？

automation之後好快就會有automation tax, 去compensate 因為automation失業既人，之後慢慢就會有universal income.

有另外一種做法比較capitalist, 就係每個人都可以自由投資robot, 就好似robot係你既化身，幫你打工，幫你賺錢

武漢肺炎唔係來自蝙蝠
致死率低
防疫被玩弄成政治
淨係呢三樣嘢都俾連登仔飛起
你咁想陳雲數下自己有咩唔中
不如要求連登仔為呢三件事反省下先？
而家唔係為面子
而係你哋唔聽道理 做咗極權幫兇
抵屌啦

Ff少陣

疫情下全球最富有嘅富豪全部身家暴漲

樓主小心 好快有恐懼撚屌尻你

香港人世界第一 表面以為自己防疫全球最叻 實質東亞病夫、撐極權撐打壓封鎖 啱晒做奴隸

唔係市佔，係少個敵人啫

lockdown下 富有既人天富有
窮人工都冇得開 乞食餓死

No, 生產力係有工廠就得，創造力係要R&D投入。前者量變，後者質變

冇咁易的

呢個係一個預想
唔係陰謀
但係好應該歸類係陰謀論

老師買大包圍 有邊次唔中

同埋唔係會世界大亂
只係政權會不穩

原本我好多個月前都覺得佢地癲狗
後尾慢慢覺得不毛道理
而家覺得行得太前

好似十年前熱狗已經話要總辭 屌泛民永續社運
當年都被人屌 話低能、暗共
而家個個都屌泛民叫人總辭

你父母係有錢定冇錢 決定晒一切啦

但係而家熱狗

印象中，V煞入面個獨裁政權都係瘟疫後上台，reset個制度

5月嗰時講Trump忽然講Drain the swamp屌你老味侵2016選前已經講緊，幾唔留意侵先可以覺得佢忽然講，仲要騎劫係睇完佢啲書所以講咁撚無恥不過陳雲信徒最buy 佢依類自圓其說

條片好詳盡解釋呢個全球權力網絡嘅陰謀，
個陰謀其實就係壟斷全球嘅資源同經濟運作，手段就係建立one world govt，
呢個陰謀已經有過百年歷史，要操縱全球資源，亦要控制全球人口，一係國家肯合作，唔肯合作，只有摧毀個國家，
發動戰爭係慣常手段，其他亦有Kissinger depopulation memorandum 200，取消現金用數碼貨幣做監控，一早已經講緊要microchip全球人口
國家主權同全球管治(政府)之間嘅鬥爭，亦即係聯合國

以前無lockdown，而家要lockdown，因為場Covid1984係2010年已經計劃好
Rockefeller Foundation
06:30開始
中國最先impose mandatory quarantine，進入post-pandemic recovery
然後全球其他國家跟住中國個套嚟做，就係而家嘅全球lockdown
citizen gave up sovereignty and privacy，接受top-down direction and oversight

聯合國幕後係由World Economic Forum話事，聯合國嘅重要支持者David Rockefeller係中國共產黨長期合作夥伴
The social experiment in China under. Chairman Mao's leadership is one of the most important and successful in human history. How extensively China opens up and how the world interprets and reacts to the social innovations and life styles she has developed is certain to have a profound impact on the future of many nations.

聯合國係個全球共產陰謀嚟
Dr Tedros唔係醫生，係埃塞俄比亞共產黨獨裁政府嘅高官

唔好誤會
陳雲同熱狗係兩個陣營
只係合作關係啫

香港人要鬥奴隸世界第一
個個撐限聚封鎖撐到 冇人反抗 仲幫埋極權去執法

相反 外國到到都有好多人示威

冇睇過邊個會一時話自己港獨，轉頭又話自己從來冇港獨

老屍又～中！
唔中既係老屍玩膠唔計

咁陳雲唔完全等於熱狗既
熱狗點解變到咁我都想知
利申以前有份屌熱狗

就算係2016年
但城邦論2011年出版
你個幅圖都有寫
佢鍾意咁聯繫你又奈得佢何？

lockdown係就係重新分配喇
但係同你口中既係調轉囉
富人更加富有 窮撚去買定棺材

對政府黎講好

攞

泛民唔走我點做佢份工

連登勁多恐懼撚 同極權一唱一和 散播恐懼

之前先有報導呢年lockdown之下班富商身家上漲20幾%
然後樓主仲天真到以為係用黎解決窮人
就咁睇下香港幾多基層失業都知啦
定係樓主係財團打手 想人齊撐lockdown 因為我真係唔信世界上有人咁撚弱智

前過香港99%人
香港人到而家仲驚到仆街 甘心被掌控限制

仲有成日話咩陳雲十次講嘢總有一次中
大佬 呢句嘢我都聽咗唔止十次啦
掉返轉就差唔多

2016嗰陣講得最多Drain the swamp嗰陣唔彈出嚟騎劫，講咗咁多次有留意開侵嘅根本聽到熟，會2020年先知侵「忽然」講Drain the swamp?

咪係 lockdown係權力者想進一步操控利用窮人、擴大鞏固極權既權力就真

咁即係人人都講過大話所以唔使誠實做人？

你轉晒資產去cryptocurrency 未？嚟緊the great reset 其中一個trigger 位係全球經濟崩潰、某隻主要貨幣貶值，佢咁準你又唔準備講經咩

我想講有錢同無錢
同男女高矮肥瘦IQEQ高低有關
我係講緊你父母或者啊爺啊嘛既高矮肥瘦IQEQ高低等既inequality
呢堆野完全影響自己同埋下幾代既命運

你得閒都係行下街啦
gap香港英國都縮
因航都要炒人
點樣大企業壯大呀
而家香港鋪跌租 中小本土企生存空間大返
大部分地方都係印錢兼派錢
d錢點會去政府度

如果堅shadow goverment
其實話之你窮人一世窮
個差距根本唔係一兩代人可以改變
除非你自己本身超掂
一直以黎個system都已經定好rules
你今日有10蚊 下年價值都係得8蚊
每年加你人工你d錢都係無變
只不過係數字上變多

小至政權 大至世界秩序

點解你思維可以咁跳脫
我完全跟唔到

National lockdown to contain Covid surge is a ‘measure of last resort,’ top Biden health advisor says

選完想縮喎

疫情下 富豪越黎越有錢 窮人工都冇得返

其實係香港已經無歐美全城lockdown咁嚴重,
呢場始終係全球性嘅權力鬥爭, 係幕後非常龐大嘅勢力搏命, 我地影響唔到大局,
各位唔好輕舉妄動, 唔好同體制硬碰, 如果跟錯邊, 隨時粉身碎骨,
自己知道發生咩事就講比身邊嘅人知, 分清楚咩人講緊大話, 知佢地有咩目的, 亦都保護到自己, 到咗適當時候, 自然知要點做

邊隻主要貨幣眨值？
美金？

我記得有講過
其實lockdown令到小企收皮 人才失業 結果歸邊入大企
拎哂小企智慧既大企業 又點會反對lockdown

Gap因航依啲同FAANG嗰啲有得比？你個大企業set得好低下

作為robotics engineering學生，我又唔係咁諗
始終automation system都可以設計到需要一定程度嘅人手操作、維修、監察，亦都冇必要完全eliminate人類嘅角色
當然我都同意會有人做唔到原本嘅工作，但調返轉亦會有新興嘅機會同工種，而人類、又或者可以重新過啲形而上fulfilling嘅生活，甚至用呢啲多咗出嚟嘅時間一齊去探索呢個世界、宇宙，咁樣生而為人，好似更有意義

以前細個我會覺得啲人特登去澳洲working holiday做果園好奇怪，但個個返嚟都好開心
而家先發現原來人過好簡單嘅生活都可以好滿足
當然呢份簡單嘅前提係個個都衣食無憂，先可以做自己想做嘅事

👍🏻👍🏻👍🏻有料到

冇錯 但啲人被共產黨搞到以為共產一定係恐怖的

唔知，佢個plan 其中一忽係用加密貨幣取代主要貨幣，WEF主席佢有隻叫chainlink，可能就係用依隻取代，但而家啲加密貨幣已經冇晒Bitcoin去中心化嘅原意，好多都係有人管其實the great reset 你當將中國嘅管治模式全球實行就簡單明白佢哋想點，佢哋係好讚揚中國做法

陳雲都幾肯定第1個講 一月都講緊

由於今年年初全球股市出現拋售潮，從去年至今年4月初，全球億萬富豪財富一度縮水，但隨著股市及金融市場反彈，他們的身家也水漲船高。

其實咪就係numbers game
你走得切 你咪就係向上流

就字面解咪就經過疫情後社會會更好個啲政府公關行貨嘢，777，小學生都會咁講

有咩問題呢其實？可以有咩陰謀？

我想講
唔係天生有唔平等
就可以合理更加去唔等
天生既唔平等避免唔到
但制度既唔平等可以改變

"幕後非常龐大嘅勢力搏命, 我地影響唔到大局,
各位唔好輕舉妄動, 唔好同體制硬碰, 如果跟錯邊, 隨時粉身碎骨"

你係咪幕後其中一員?
或你已被完全奴化了?

好似睇過有人話，所有試圖解決不平等嘅政府政策，都唔夠打仗有效

打仗先可以真正實現到社會資源嘅重新分配

lm

lockdown既再分配
係令富豪更富有 窮人更窮 唔好調轉

同十年前就話總辭一樣

Follow 你先，巴打，下次你開post 會幫你推整合得好

"One world govt" 不嬲都有，實際上咪係美國主導嘅國際體系囉，人哋遇到挑戰者（伊拉克hussein，al-qaeda，以至當今中國崛起）會透過經濟/軍事手段搞鳩佢

美國主導其實有咩好屌？

咁如果要計陰謀論 FAANG都係辣殺黎遮

時機唔適合, 好心都會做壞事, 知道發生咩事係首要, 同埋比多D身邊嘅人知, 首要係大家都唔好驚, 唔好比個大話嚇到, 識得分邊個講大話講真話, 驚就咩都做唔到, 唔知發生咩事就肯定比人利用

呢場鬥爭主要戰場係歐美, 係班globalists想建立one world govt, 所以先要剝奪個人自由, 亞洲呢度發生咩事, 可以話完全視乎個邊嘅勝利者

the great reset.

one world govt = UN
globalists目的係推翻資本主義, 即係取消個人自由, 建立technocracy, 由AI主導嘅經濟系統, 即係周圍都係smart city

除左證明陳雲跟得貼外國陰謀論之外
根本證明唔到啲咩
有時都唔想理呢班人

熱:又中
熱:行得好前

依類係控制全球嘅essential Facebook 面世前DRAPA有個project 叫Lifelog ，想做嘅嘢就係Facebook 而家做緊嘅記錄每一個人人生

e 個po 聚集咗好多發燒友

係得連登仔唔知，死都話陳雲鳩up
智商低下真係慘劇

習近平:2020年全面小康社會

以連登仔嘅智商去睇就食得屎啦

你真係衰撚過共產黨，人地年初已經講過

上面包括我有幾多人講陳雲鳩嗡？又係睇陳雲就以為眾人皆醉，不明優越感，提下你依類唔好靠陳雲等所謂KOL餵入口，自己搵多啲資料比較好似害緊你依種獨醒柒頭咁

連登班人就係盲反，由佢地死啦

睇得多陳雲嘅人就係咁，睇人打一句就衰過共產黨，完全係九唔撚搭八

真

封城封經濟大法，
咪土共係香港玩緊囉

就係推倒經濟，消滅小商戶體系
大把人失業無錢治安失控
政府可以加強控制管治監控
重可以大大聲話為你好

咁玩影響唔到上層社會大商人
到時中下階層要依賴政府
一般人要同大商人做奴隸
燒乾你儲蓄，消滅資產價格
大大刀削減人工福利退休

連登仔拎住鍵盤講乜都唔難架啦

嘥氣啦你

Umbrella ?

酸撚到

ummm... 佢嚮某啲方面係權威
睇到真相 肯講畀你聽 早啲聽咪早啲知早啲防範
唔肯聽又唔係佢損失

睇4chan高青巴啦，唔好嘈了
都係遲半年姐

你將邊個炒邊個調換

可能佢想講

啲窮人窮死曬
淨低啲有錢佬
咁咪社會上冇曬窮人囉
super

都無得避㗎啦
唔通戒mobile 戒internet咩
呢個社會型態根本都無得quit
除非你可以過返原始生活
大家個分別只係明監同暗監

諗起美國隊長２有一幕講點樣計算一個人有冇害，然後再係高空搵架母艦搞掂班潛在有害既人

窮人病死哂咪解決左貧窮問題

依類未來計劃
大陸早4年已經國內計劃緊
個名叫國土經濟重行計劃
供銷社，新土改，奴隸幣，
新鄉鎮城市化，人均肉食消耗下降，

全部係依家進行緊大實驗
經濟將國企為主，
公私合營食左私企
全面奴隸幣控制個人消費
變相消滅個體戶經濟
供銷社控制消費供給側
新土改消滅小農經濟，
新鄉鎮建設將固有人口打亂
將農村年青人口趕去做奴工
將城山年青人口趕去國營農場

依個係大陸行緊
如果deepstate nwo 成功
全球都會係咁玩

共產主義行到盡頭就變社會主義
社會主義行到盡頭都會變返共產主義
當世界嘅資源集中晒落小部分人身上，就係共產主義抬頭嘅事候

但係咁做有咩好處

你咁諗係正常
但你又企係當權者角度諗
佢又有D咩motivation令到佢推動改變制度既唔平等?
答案係無
企係佢地既角度
佢地只會利用普通人想改變制度既唔平等既希望
去達到佢地目的
例如拜登, 係民主國家, 利用左呢樣野拎到選票
但最後佢地會唔會做
係獨裁國家, 利用共產呢樣野, 集到人支持, 軍隊支持, 利用呢樣野可以推翻一個國家
但有邊個共產國家掌權後最後真係共產
佢地只係sell希望, 得到左權力後就會乜都唔鳩理
當權後佢地就會不停講呢D說話呃住市民, 不停講改善緊改善緊

熱:又炒

我熱又中

你睇佢地連第三保就都唔出
就知佢地連大既都想換走啦
你做生意 等政府黎救死得啦
加強監控呢樣野而家唔駛靠經濟同疫情架喇
落場同球證都係佢哋
要過就過㗎啦

咁都有得幫陳雲打飛機

行得前就預左比人屌

重啟有一樣重要野
就係企業伸手入政府權力之中

發覺block左條傻閪pr 好耐

題外話
Rockefeller仲係面嗰浸，再深入d根本搵唔到

呢個order一早存在
如果用一隻game形容地球的話，HK server絕對低級server
羊太多

Plandemic Part 2: Indoctrination
一開場就係Event 201
10月已經plan好哂成場covid1984, 而家只係照劇本演

明明UN都係美國為首推出嚟
講咩經話推翻資本主義
而家只係中共識玩個遊戲操控咗個規則
點可能成立之初就係為咗摧毀美國引以為傲嘅制度

叫人唔理任人宰割?

好多人唔明點解要搞全球生化戰
推爆經濟有咩好

其實2008／9果時，應該
要含球剷一次架，不過大家齊we
拖住先。

2020就唔同啦，國際經濟已經玩唔掂
個game真係要爆煲，咁咪要有個借口
全球大洗牌囉，唔同學ww1,ww2
真打大破壞之後再大建設經濟重起呀

玩個全球生化，咁咪可以自然推崩
舊經濟，合法賴帳，合法削減成本
福利，有權有勢果班合法食中小企
無大災難，班大boss點發財

識嘢喎

Facebook 同Google 都係用政府資源開發出嚟, 然後檻控全世界. 支那都知呢樣嘢, 所以Google 同Facebook 做唔到支那市場(好似係).

香港簡直係最佳樣板
做成世為咗買樓，乜嘢其他欲望都冇

又或者陳雲做咁多野都係想有機會埋者
埋堆之前做既野係正確有咩出奇
到佢埋左堆之後話佢之前做既野係岩所以信佢?

Rothschild 先勁

橫掂隻game都要爆
咁咪由佢爆
做咩要加速推爆佢？
更何況我唔明點解pre covid個經濟會爆

統治者政權永遠穩固

佢有哲學博士學位

唉同陰謀論者講邏輯

啱啊 係得連登仔同黃絲精神病唔知

所以權力係唔可以集中
權力應該分散

立法會既議員投票制度就係要人多數服從少數
司法制度既法官判案都係要人多數服從少數

佢哋話哥廷根大學係野雞U

UN推手Soros
羊呀幾時識醒

咁你認為有咩好做?
大把人比人利用咗都唔知, 咩都輸哂
除非你非常清楚而家發生緊咩事, 知道有咩可以做, 知道自己做嘅嘢有咩後果
人哋歐美玩呢D遊戲嘅深謀遠慮, 有哂網絡有insiders幫手, 唔係好似我哋咁係度估估下

你無睇過條片, 講呢D嘢有咩用?

唔知就要去瞭解唔係咩都唔理唔做

Lm

唔睇啦
人生仲有好多有意義嘅事要做
退一萬步當你講嘅嘢係真 你又叫人唔好action
咁我唔知同你知咗嘅分別都好細姐

一睇就知你連lockdown係咩都唔知

救環境都有可能（但樓主似乎完全忽略為左供應口罩同網上購物帶來嘅污染），但解決貧窮同不平等根本無可能

Lockdown死嘅全部係中小企，自己做小生意嘅基層，有錢佬身家跟股市水漲船高

樓主IQ要幾低先信埋啲咁嘅嘢

我咪講到明唔好亂嚟
知發生咩事就比身邊嘅人知, 凡事講證據講道理
香港好多人有企圖從中取利, 小心會比人利用

為左樣必需品挨生挨死
都未真暴動
出黎最激果班反而係22歲以下
班30歲既繼續做奴隸

你留意多啲熱血公民同熱血時報就會知

佢get錯人意思就真

兒登仔盲反是常識

當然, 你以為你知同咩人作對, 實際完全唔知個大局, 點會做得啱

又證據？
人地咁大組織暗地裏做既野
平民百姓有咩可能有證據

人大左
做過幾年野
磨平哂
應該話奴化哂

已經無留意好耐
熱血同普羅係暗共派

如果個集團咁親中
咁點解釋歐盟呼籲同拜登合作對抗中國?

成撚日話極權幫兇
屌你老母出面捉人唔戴口罩既全部都係連登仔? 係黃絲?
仆住去檢測既全部都係連登仔? 係黃絲?
熱狗年頭帶頭派口罩又算唔算endorse瘟疫政治呀咁?
講到有份防疫就係極權幫兇
咁如果你無係條街到日日屌人戴口罩已經自動做左幫兇一份子啦

嘥氣啦屌你老母城邦狗

癡撚線啦，班人剩係識睇Ｄ濕鳩排名

本身大家唔係一樣咁賤又點會合作到呀
嘥氣

唔係野雞U
但係冇人讀民俗學

簡單黎講，私怨
但怨到上腦想全香港人仆街死

表裏不一
一唱一和俾羊睇

left wing統治之術你哋真係連皮毛都講唔上
唉...

你又知我唔知咩叫lockdown?

係淨係想香港人死
你問班撚樣想支那狗死先定香港人死先一定係答香港人
係一班連寧願要大陸醫師呢類鳩話都講得出既社會廢物

你呢個問題真係非常好
Obama/Hilary Clinton係開始回到亞太, 同埋用TPP/TTIP圍堵中國同俄羅斯,
同時事實係中國同歐盟各國亦都非常多經濟往來, 表面係講衝突對抗, 實質錢係繼續搵, 全球一體化係班globalists嘅目標
中國同歐盟交往, 非常強調遵從UN Agenda21同2030 sustainable development, 呢點唔需要懷疑

究竟背後Merkel/Macron/EU Commission發生咩事
我搵唔到解釋, 我都唔會猜測, 因為我無inside information

武肺引爆全球經濟意義係邊

就係針對一般人手上資產價值
個game玩左幾十年
好多人已經成為中產，
有產階級可以食息唔洗做

係統治者眼中，依個階層係肉
會影響佢地大經濟操控計劃
自由民主國家唔可以監粗沒收資產
使用金融地產遊戲又割唔死佢地

就只有使用武肺推崩資產價格
你會問推爆班大粒佬都奶野

問題係一般人手上資產係假資產
真資產都係晒大粒佬，權貴，國家手上
例如土地，礦產，糧食，生產工具
生產資訊，貴金屬。

當經濟大風暴長期出現
依班有產階層，都會變破產階層
將社會2元化

權貴階層，無產階層
咁咪易於控制，引導，管治囉

美國搞咁多野為咩
都係為迎接依個階段

五區公投之前可能真係想香港好
但頂唔住對方末黑醜化騷擾等手段
一路做一路被人話
到頭黎好憎香港人
好多都係咁

有個講法, 我唔知真定假, 話因為美國太強, 一定要令美國衰落. 以前就預備咗USSR, 可以同美國對打, 兩敗俱傷, 然後UN就可以話事, 搞one world government. 但係Ronald Reagan 用非武力手段令USSR 收皮. 所以globalists 就培養支那...

另外Obama 嗰陣已經半開放邊境, 任由非法移民入境, 當中有ISIS, 到咗一個時候, 加上民主黨一定已經禁咗槍, Antifa, ISIS, MS-13 之流就會搞亂. 基本上美國就係顔色革命嘅最後目標.

所以Trump 上台要起牆, 要令美國再強大, 背後原因唔簡單.

應該BOTH
然後得佢地自己生還

香港未來都會係咁

咁多人有資產，影響土共管治
有資產就可以換美金走人。
嚴重影響土共外匯儲備
台面唔可以唔俾你走
就只有打爆資產價格
再使用金融匯率稅項
等你攞唔到錢走

香港最多圈埋2到3年錢
大陸奴隸幣搞好運行
之後就要收割香港

其實本身可以傾下樓主主題內容，係都有D人要提陳雲
破壞晒討論

你知咩係lockdown仲可以相信呢啲陰謀論？

不如你扮唔知啦

James Corbett有講過, 無記錯好似係同Richard Grove嘅討論, 講到Antony Sutton係80年代已經預測中國係2000年會冒起, Patrick Wood講70年代Trilateral Commission班商家一手包辦幫中國搞基建, 一早有計劃扶殖中國做technocracy試驗場地, 即係one world govt嘅藍圖
當班globalists關心overpopulation時, 中國就行一孩政策,
今日搞lockdown又係叫全球學中國, 樣樣嘢都搵中國做榜樣
班globalists特別喜好威權/極權政體, 因為特別有效率, 又無後果

所以睇返轉頭, 先明點解雜種同777咁大膽用武力對香港示威者

其實你先係青山病人 係咁話自己冇傻 係個醫生傻

當然theoretically speaking係理想，不過咁耐以黎依家世界上面有幾多個行共產制度既國家係可以完完全全咁實行到依個主義？
事實證明咗人一定係貪心，如果唔係支那就唔會有咁多「低端人口」出現
掌權人一定唔會咁容易將自己既財產分比人民，支那就係一個好好既例子

有錢有權力嘅人會同全部人分享? 真心信共產/社會主義嘅人係天真定on9?

北歐會似係social democracy多啲
兩隻有啲唔同

仲有十年前叫人勇武抗爭，俾D左膠鬧到

唔信你可以過主

邊度聽返黎，幾有趣

幾搞笑

共產主義係根本唔會行得通，當你手頭上有一大筆錢，我依家要你平均咁同全香港既人分，最後可能個個都平均分得1蚊，比著你都唔制啦。你自己keep住筆錢自己洗咪仲好？
依個就係共產政權既諗法。
依家上個班支那人就算啦，口裡說愛國愛黨，身體卻很誠實，不過以前毛澤東果個年代既人因為個個都係好窮既農民，全部都比啲地主（有錢人）壓迫，所以佢地係真係好buy共產主義。你見上面老一代既人個個都係真心鐘意共產，只不過之後支那開放左個經濟體制同埋市場，先會有咁多外資入去發展，所以依家佢地都唔係完全行緊一個正常既共產主義。

總的來說，就係依個世界係無完美既共產主義，信既人主要都係因為窮同埋懶，做又三十六，唔做又三十六，比我都唔做啦

所以應該
多勞多得
公平原則

完全拒絕邏輯，宗教式思維

新時代社會主義
人類命運共同體

有人嘅地方就有貪婪，

社會主義必然會成為一場鬧劇

因人廢言咪你呢啲
而家講緊陳雲2月已經講緊主題嘅內容呀
邊度破壞討論？小學畢業未？

最大問題係權力唔應該集中
即民眾先係最大權
上位者只是代理人無實權

淨係識屌人老母
有無理據出嚟駁先？

連登仔：陳雲係痴線佬！！

同問

唔係keep 唔係解決
係阻止個差距擴張

有無諗過係淘汰賽咁

咁咪姐keep

依個post d人全部都係垃圾

香港成個政壇人物 係得陳雲同熱狗
由一開始就講緊依樣野
講緊係1月幾2月時
已經話肺炎係籍口經濟衰退同監控
人地講真話俾你地屌左咁耐
再提返咁撚樣都有得話人故意吹奏？？你照下鏡望下自己個樣幾閪幾撚仆街
唔怪之你班人渣俾共產黨玩到咁

垃圾兒登仔一邊撐trump
但轉個頭又撐lockdown
撐拜登咪有得lockdown

連登仔唔知咩嘢叫lockdown
以為好似香港咁人山人海

一早就唔應該對黃屍同賊登仔嘅道德有要求

四月袁狗何狗話要戒嚴
不知幾撚多人支持

人類不斷嘗試推倒Survival of the Fittest

華人社會傾向順從權威同秩序紀律. 上年香港有少少轉機脫離呢個基因, 一個支那肺炎就即刻回歸華人劣根性.

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

繼美國旗之後再次證明陳雲風火輪轉到發發聲，連登係智慧墳墓

Lockdown可以點樣解決上面啲問題

十個月先醒

袁弓夷可能已經比Trump更加接近美國權力核心

想問樓豬
咁依家袁弓夷仲係咪比Trump更加接近美國權力核心
篇潮文睇一次笑一次

而「疫情」就可以令大家甘心命抵接受命運，連反抗嘅心都冇埋，所以現今越右越反全球化嘅人越傾向反防疫。

大部分香港人的確好契弟

香港咪示範左囉，就來重啟完

咁武漢肺炎係未全球默許支那去做

先知在家鄉是不被悅納的

唔覺得係洗牌
或者可以幫中產洗下 向上或向下
WINDOW唔會改變
IPHONE唔變
大企業改組合併 名字就算改左都唔算得上消失
大把公司負債過千億

但唔係因為疫情發現呢樣野唔WORK咩
如果唔係都唔需要行返地灘經濟呢D傳統野啦.
同埋成套計劃好似完全無視左心理問題
[消滅個體戶經濟]呢樣野係民國個時行過
一塊又一個大地主持有, 再放租出來俾人
最後就出左個毛澤東, D地主死曬

呢個地區係低級server，嗰兩條友只是another layer fake news
2019年頭已有人已講病毒

根本係行得太前比人當癲佬

fake news
left wing control opposite

🐑呀🐑

我真係唔明點解啲信徒次次都咁鍾意幫陳雲認屎認屁未有支肺前已經有巴打畫漫畫講支那會整病毒控制香港，又唔見你哋唔搵返佢出嚟跪拜？

有時候正常人真係好難理解到某d連登仔既豬腦係點樣思考

咁點解又成日叫香港封關？
唔覺矛盾

陳雲風火輪status: 陳雲好勁呀

其實認同
因為香港人被人奴化愚化弱化歪化得好緊要

果種有組織抹黑唔會係單單因為行得前咁簡單

只有因為自己利益可能受影響，先會咁瘋狂打壓同封殺，將陳雲塑造成癲佬，再令其絕跡於媒體

今時今日侵所受嘅，早幾年陳雲已經試過晒。分別只係美國有一半人有咁嘅智慧支持侵，而香港就只有熱狗。

人講我講乜？陳雲咋下話，中文解毒嗰陣已經係fb friend 啦而家睇嚟壞腦Unfriend咗勸下你班柒頭唔好拜偶像姐

共產主義根本係違反人性
「做又36唔做又36點解要做」
結果就係比極權利用個理想去剝削人民

係矛盾
兩套philosophy
如果無政治考慮，只以疫情角度 當然要封關
但如果考慮埋極權利用疫情不合理地剝奪人民權利自由
例如強制要DNA
咁當然要反抗，屌柒恐懼撚

係連登兩種人都有

咁你有咩高見？

又係果D" 鬼唔知老母係女人" "一早知啦"
咁一早知道你地班兒登防疫撚仲咁撚認真防疫? 係唔係姐係話自己弱智呀

想問你點睇到我係防疫撚，同埋你有做過啲咩反防疫舉動？好似你個國師咁上年抗爭到而家都唔出街，得閒喺沙田行個圈？

而且係聯合國嘅災後重建框架，講咗十幾年. 啲人今日先第一次聽就話好多人忽然暗中合謀...

歷史入面大部分革命都係國民窮到民不聊生而發生
或者係革命發生既其中一個因素
你講既唔係完全成立
只係唔好另窮人人口過份擴大

歷史入面大部分時代都有奴隸
夠不平等未? 作反未?

歷史入面大部分時代教育水平普遍都係極低
以前接受教育既都可以話係特權人士
教育唔係開放式, 全部都分哂流派
每個老師教既都唔同既, 有哂學派既
同埋受教育既人都係極少數
以前既年代大部份人可以話係根本就有得食有得住就得
同埋以歷史入面民主都只係發明左幾百年

其實我想講係現代呢個每個人普遍受教育既年代
適當地保持貧窮, 不平等既問題, 就會benefit管治
民眾之間既不對等, 就會產生階級之間不和
各階級之間不能團結, 自然就唔會集中火力對抗政府
如果你將貧窮, 不平等問題推到極致, 咁當然有機會發生政變
但呢個市民無槍無炮既年代真係已經好難政變 科技越發達武力越不對等

完全就係支共病毒，邊個國家唔聽話就去變種攻擊

如果個國家想認低威就公布領袖中招(英法)

但係美國就先發制人有疫苗，

所以要靠媒體五毛PR加大力度抹黑Trump

推推

由TVB跨年係bilibili搞手 就可以斷言 香港疫情係唔會完結

大重啟娛樂戰線 先消滅戲院 網台大公司攬盡生意

配合大數據 未來人類生活習慣完全被掌控

解決人口老化問題

仲有要平民只能成為番工既工具
度度lockdown都係番工就唔會有事咁可以例外

個眼神似俾外星人多d .....